[處境題] 男朋友背住你同女仔單獨出街你會點？

我同我男朋友一齊一年，知道佢有個女仔frd成日搵佢
每次我話我唔鍾意佢就話係好朋友知己叫我唔好多心
佢地日日都有whatsapp，有時會背後同個女仔出街（但次次都俾我發現）

早幾日我問我男友聽晚有咩做，佢就話：有d野做囉
點知佢琴晚whatsapp我話"套戲都唔好睇既！！"
我chok下佢就俾我發現佢又同個女仔去睇戲
套戲仲要係鬼片。。。個女仔驚起上黎攬住佢我都唔知啦
之後我男友見我咁嬲就改口風話套戲同男仔frd睇，淨係同個女仔食飯only喎
重話無心呃我。。。唉，成日一個大話cum一個，我今次嬲唔嬲好？

仲
俾班正字特警見到 洗到你1001

好man
全程都背住個女仔出街
個女仔對腳一定好貴

本人間中會同異性朋友出街
女朋友都有唔少異性朋友 仲多過我
不過大家都認為係正常社交所以冇特別討論

幽默感無得逼

正字特警無理由唔知重先係正寫

wa 5p bb

真係冇嘢使咩隱瞞
你問返佢如果你同男仔單獨出街 佢會點諗
將心比己

我就接受唔到
同埋佢都唔覺有問題 以後都會咁

我都會同異性出街 但盡量避免單獨
之前有兩個ex都迫到我好緊 唔比我同異性傾計
後尾頂唔順飛左佢
接受唔到佢要我既生活只得佢一個

至於大話一個cum一個，飛得
我有個ex都係咁，佢不斷同佢當時個ex來往，次次應承左唔再搵佢，又係咁比我發現
最後一次我chok左佢成個月，佢都唔認，其實我一早睇到曬佢地啲對話

本身諗住佢認衰仔既話比多次機會佢，可惜

既然個男朋友你都管唔住，又要唔信人
放手啦施主，睇唔到啲咩幸福